白色恐怖。懷疑俾人錄片(求搜人)

啱先係金鐘行完返屋企
我搭地鐵嗰陣坐關愛座靠窗
一如以往睇下連登同IG
無為以玻璃旁邊有人企得好奇怪
望一望又舉到部手機勁高
我思考左一陣然後問佢
你係咪錄緊我
佢另轉部手機俾我睇係抖音
我已經幾咁肯定佢係錄緊我
但我唔想驚動咁多人
因為報警一定係我唔着數
最後我急急腳走人 你無跟落車
求各位巴打有冇人可以搵到佢係邊個

推

push

推
咁樣好撚危險

大陸樣 唔怪得睇抖音啦

Push

真？
唔記得講
佢打左個電話 勁細聲 聽唔到講乜

驚到名都亂打

可能影你坐關愛座啫

會唔會係你杞人憂天

我問完佢之後 一直望住佢
佢無動於衷咁玩電話

仲有佢帶着入耳式耳塞
正常應該聽唔到我講乜
但我唔大聲問佢野嘅時候
佢即刻俾我睇佢部電話

有好多仆街會拍片放上fb
然後圍爐

我成身黑衫 係人都知我咩料

大把人黑衫啦， 唔好自己嚇自己

當下真係幾咁無助
警察又唔會幫你
市民又未必係同伴

如果真係 唯有焗食